好多林鄭洗底post

唔好相信林鄭講嘅野，全部都係佢嘅部署黎，一個考第二名都會喊嘅人，邊有咁易認輸。

唔好忘記佢對住鏡頭扮喊，之後繼續打壓示威者，大搜捕。

佢宜家只係搵個後路，有咩事就扮共狗逼，然後咪又係落台做政協，最後咪啲傻西popo被人拉，坐監，呢個係佢自保嘅手段，當然佢依然係諗緊方法去贏。

五大訴求 缺一不可
一世清算黑警

仲信林奠真係on撚鳩

林鄭你都信？佢咪就係想扮哂所有野唔關佢事囉，然後咪落台當咩事都冇發生過，清算都係清算popo，佢可以立不敗之地

唔洗理 總之林鄭同中共都是黑手
對準林鄭亦要對準中共!

出糧出30萬同我講無辜？
拎返3000萬出黎都可以考慮原諒 考慮下炸

想幫兩個仔鋪路

五大訴求，缺一不可
唔好諗住用你啲閪眼淚可以洗白
香港人因為你嘅處事手法同黑警嘅催淚彈，喊得比你條八婆多好撚柒多！

Five Demands, Not One Less!
Don't dare to use your fake tears to convince HongKongers!
Hong Kong citizens cried much more than you, because of your action and HKPolice's tear gas!

唔駛兩隻
林鄭敢還一隻眼就無你事

之後嘅野同狗隊+共產黨計數

唔會再信任何一個香港主要官員。

Yes